到了這一刻終於望通透

其實愛情來過 半分鐘 也不夠

一齊都係ig問題

又想殺邊個

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對

又關事？

佢有咩？

導人向善

果個我黎，我扮野唔理佢

唔明你講乜

半分鐘也沒有